美股認真討論區 MLXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

股災

今日都跑輸契媽

美銀：港人移居英國 年內將導致 2800 億港元資本外流

夜收推錯po

+3% > +2%

U 逆市股黎

同你差不多

NDX-0.11%
最垃圾100隻

VIX

有乜慘過同時持有ai同sq

性格點搞再慢慢諗
就好好地開始入少少tsm aapl用黎做第一步

Snap搞咩

amzn股東

ban trump = 落地獄

當打機咁玩壓力細好多
同埋唔好all in令自己承受心理壓力

屌，又要訓醒數淨低幾錢

最重倉果三隻aapl nvda amzn 依猩一半profit

屌佢老母SQ 早知放左佢

有幾慘？

就係孖double持有ai同sq

誅死了 15股50蚊好耐前入落

今日重倉tsm跑贏契媽

錢冇咗都可以再搵返嘅啫
但有啲時候，有啲人，過咗就冇咗

有冇人都收到風Fed話2022加息

當打機咁打< 又係本身性格問題

同時持有SQ AI AMD AAPL
即係我

65股tsm都跑唔贏契媽
望返先知因為net

囡我有 就變老婆
就係搞唔掂錢

有晒再搭pins snap yala ddog

仲有U

Ai Aapl同時持有
你幾時買架

Pins真係次次破頂都會落返黎

巴打性格謹慎可以SH龍頭股
今晚TSM有哂例子睇

月供龍頭 早睡早起 少好多壓力煩惱

得番1.64% 收市應該變輸錢

我對上諗咗3個trade plan都係用tsm做其中一個膽
但一直冇執行出黎
不過我諗轉個頭我會入少少啦應該

jagx tesla logo

睇20日均線
龍頭股一壓落去又會反彈
係呢啲位分注建倉好安全

拖咩腳？

nvda msft呢啲柒頭股

重有aapl

V想起倉大家點睇

[1月新番] Dr.STONE 新石紀 第2期 "STONE WARS"

有好多執石仔素材

石sir中午時係咪好似話唔入台積?

屌你老母快撚啲跌

Aapl 就業績
有冇師兄坐緊

AMZN FB ADBE NVDA MSFT GOOG AAPL NFLX
龍頭苦主區

仲要抽插咗一轉 再入返

係起完倉我同你圍爐

有兩個都幾十隻 分到好散 諗落好似難建倉難manage
最近呢個諗住穩穩陣陣tsla aapl tsm做膽 搭吓u bili sq veri arkg 集中返少少黎玩 升得勁先cashout個本再買其他

amzn msft aapl nvda crm

加埋V同MA

Amd + snap + adobe 苦主區

見都120天線
再插都無計

買牙

硬係覺得Nflx黎緊er仲係冇起色既話 有貨既要諗減 冇貨既要諗沽

2.x%變1.2%
不過都ATH緊

參考石指數同白卡P指數
我已經搵到連郡必勝心法

跌左落1.2%
點屙time閪

真 兩大明燈

1.08%

滅村

TSM棍落，石仔 panic sell未

睇見都覺得慘

All in bb 咪跑贏幾倍

成功摸頂 已經知下半市實尻插到仲入

134.11

破晒頂

高處不勝寒

石仔瞓咗冇走嘅話就輸番贏嗰$500

我又係咁諗

可唔可以唔好再講我石

大家對好有信心既股係買正股定係LEAPS?

點解成日克服唔到人性

cls

個倉由契媽同BB組成

binc

i know that feel

細路仔先要揀

條數仲要係堅
石囝得返 8200石

係借爆tax loan 再孖爆末日otm lc

又係你話好有信心既

佢之前贏 $150 石

痴線倒輸

GME ->BB

佢今日唔係執咗$500咩

凍到唔想沖涼

溝溝佢好快追到

忘巴連郡心理學
暴巴轉勢圖解讀
石蛇建倉加倉時機
白蛇訊號
推post指數
好多學派

完美摸頂 勁撚到

Cls
Binc

bb今晚穿9

入左docu同amd call 希望有糊食下

食左石仔人血饅頭

爛果

BB 搞咩 升咁多

諗起以前p巴買tsla
左一巴右一巴

咁都追 依的睇個圖 有用電子野都知tsm係無得輸一早已買定

佢今日第一 round 操作
114.X 入
115.X 出

好mean...網上欺凌

其實bb炒乜？ 轉盈？ 定轉型

好似牙木買佢

有第二round?

邊到講

以後唔會欺凌石仔

屌咪即係倒蝕

唔好再講 我入親tsla啦都損手
最後去咗上契 先改變人生

連登仔正仆街
我只係想問條問題關心下石sir 近況

成班人衝晒出黎bin

個市好悶咩

穿佐

搵唔到Source

聽朝咪有

支牛見到有人講

連登有愛

Snap插乜？ ban trump?

石仔聽日又要penis sell

Penis sell and buy
We地 buy and hold

美帝big tech 無一個係磨菇既
考慮轉用微扑

Fb落到200天線

TSM做最後防線根本無得輸

大圓頂 冇運行架

睇200日均線
龍頭股一壓落去又會反彈
係呢啲位分注建倉好安全

十點訓教三點起身，咁綠，繼續訓。

已經無人可以阻止BB gang

跌啦好唔好

acb Aurora宣布與Great North Distributors Inc.達成加拿大零售銷售執行協議

FB搞到咁
睇咩均線都唔準啦

Sq原地爆炸啦

最怕石囝守唔住

話咁快9.1
好彩係開市冇耐加佐倉

Russell龍到

bb痴左線

bb 聽日再爆嘅話就short squeeze

估唔到bb咁爆得，有一半call放早咗

strong hold
啲call 0.5成本冇嘢好輸

羅莽 2000

又要走

今次真係仆直

基本面變埋你仲睇圖分分鐘業績一出下季個GUIDANCE差你就仆

剩返果啲已經300%

Ummm 有咩心水ticker

任意翻騰

我仲諗住坐到8 9月再睇情況roll
冇諗過咁快爆

未日BB 9.5 call好多人搶

short squeeze 都走?
你short咗bb?

Twitter 得少少人留意到

我嗰啲500%

石仔又入返場啦?

見到你就put張FB

CLSK 搞乜

夾到淡淡平手咪要走
咁早夾死人玩唔耐

V 同MA 跌撚完未呀
係咪要cut晒d卡冇得用了

尼隻係咪死坐就得

MA 同ass cute 跌到仆街

9.3

琴日7.5放左BB依家都唔知入咩貨好，懷疑人生

SRAC 會上到 36

一日內升到咁真係有啲過分

望下創意台台主張新圖

同你相反 窮學生7.5買得25股bb試下...早知買多啲

FECL一開始爆升時好多人都係咁講, 個個都話夾淡
結果由2.5升到而家17個幾

唔好燈

連新spac 都冇得賣 垃圾sofi

又屠村
今次又要幾耐先回返本

你地再撚佢 又好似飛巴咁走嫁架

129了 豬死

TSM搞到CHT都ATH

btw 喺到多謝好巴無私分享

call下MA試試佢

遠期call
我唔信AXP就快突破
V同MA自己仆街

建倉了 限自己龍頭入4% 其他2% 搞吓搞吓都入咗40%倉

最開心係入咗manu

隻fvrr乜撚野事日日升6%

spx 轉燈

V跌到冇BREAK

UPWK 落後咁多

仲要報價又慢兩拍
唔知遲下sofi會唔會有得trade option呢?

無停過 石仔會唔會夢遊咁去止蝕

多謝石仔

dkng靚vcp緊，等佢一突破55就可以買

恭喜

想走了，唉。
成日中棍。

就黎-400

突破左了

佢好搞唔搞搞碎股先

爆買日一完就日日升咁滯

咁解要咁多手set市價沽，set trailing咪可以多500，而家仲要倒蝕...

滅村了

年尾200

信自己，一萬億實到架

洗鬼沽 呢隻咁硬淨

美金同個市一齊跌

美金唔會升啦咁印銀紙法

又做錯決定，唉

Tsm穿埋128

跌落123 多多都接

要止蝕啦

熄機訓教時間到了

死傻散 抵

巴打put 得靚 我就 put 左hedge call算

真心想問V同MA搞乜跌咁多搵極新聞都搵唔到消息

派1600 得1.9萬億

mola mola

臨訓嗰陣掛多100股BB，入唔到

shop 要坐到幾時

咁有信心跌緊小小

加咗貨

amd廢撚到

有無人入左woof

夠買iphone>利好aapl

望下pins

又話跌

希望Biden任內可以再出多個Theranos

Pins snap

納dee 燈都轉埋
審判日到了

臨尾先黎閪冧 果然我就係一個燈 一建返倉就出事

派錢都跌
唔比面拜登

酒呀派錢都有錯

瞓前+2000鎂
起身+600鎂

真係難服侍

SH good equities 必勝

打左陣機 個市咩事

咁就豬左 1400

亡國

nvda果然又準備回到525

AAPL 1/29 135.00 140.00 各一張玩下

終於收工

咁點都hold既
覺得自己有啲燈姐

咁既心態會有一日害死你
無得早知

入左咩?

今日石指技術分析圖出爐

AA強過X 成條街

重倉跌得比較多就tsm
其他十幾隻都係0.5%樓下既上落
同埋手多補兩隻中概 隻futu含含地 好彩係全倉最細注

呢棍暫時食得起。

石仔加油

過幾日就無事

-5.06%

石仔入咗咩？

LGVW 日日賺
契媽好嘢

Dh入左tsm

燈力強勁

BB

屌你，燈力咁勁就唔好買大路野啦

FANGMAN做咩全線收檔 尤其是隻fuckbook

奶共是有報應的

抵啦

燈到..

究竟有咩news
盤後仲扯緊

又高j 仲要all in

納指跌咁少，我啲科技股股災咁

又中邊條棍

Snap -8.24%

Dh回調

"Big tech will soon realize that exporting extremely niche attitudes on politics from Silicon Valley to the world is going to crush them economically as they get deplatformed from entire countries".

@balajis

@balajis 5h
Expect many more national bans on American tech companies in the weeks and months to come.

Market caps will crater when deprived of markets. And we will see a complete inversion as states gradually begin favoring crypto protocols over American companies.

Poland plans to make censoring of social media accounts illegal
Following Trump’s Twitter ban, Polish government wants to protect posts that do not break nation’s laws

Big tech準備玩完 好大機會係下次標納回調嘅契機

開始驚

回調冇耐又咪比人搶貨，sh

暴絲尋日警告咗

SH就梗架啦 到時加埋倉fatfat

但個倉仲升緊，減都唔知減咩
雖然仲有35% cash

台積電苦主

石仔蝕埋上年profit 未

bb爆10蚊

一晚蝕左500

石仔入市真係一個signal黎 竟然做到摸頂

無開電腦睇圖

傳聞契媽買貨
等緊record

1.9幻姨得1400蚊民煮黨自己友袋最多啦肯定

石家村再一次滅絕穿8k未

石巴你好似前排日日gel，話買股唔洗再睇圖

摸頂巴今年好旺

好應景

牙石滅世

彩虹線

旭巴再發功

未穿

石家莊要起隔離病房呀

石仔成晚無訓?

做咩我要咁做呀...

瞓左兩個鐘

石子可唔可以入契媽，想加貨

一早開put咪好囉

無哂錢啦

石仔失眠了

Bb 船長

你payme石仔

止蝕TSM去ARK，一晚賺返啦

有賭未為輸

多謝船長

assembly

股災了

你仲有7千幾可以賭

止蝕未

好似係賣專利比華為

多謝摸頂巴

船長早

睇吓今晚好唔好彩彈番高比我走

3.6有貨 食100股BB先

'BlackBerry sells 90 patents to Huawei, covering key smartphone technology advances'

Smartphone

3.6

同訓之前比冇左成半

摸頂巴我愛你

大家點睇咁玩法？

有2 萬鎂，不停all in , 有10%-20% ， 就走all 下一隻，我個fd 玩左5轉，依加個本3倍左。

我個人麻麻哋依種玩法
利申：小西價投派

呢個時勢 無tsm既 唔好話自己玩美服

woof 新賭場

受得起個risk 咪得囉

想幫老豆建倉msft + vz

你有咁既技術咪得囉
你估下下捉到10-20%架咩

買我對家就有

運登個個股神黎

買 TSM 買到要止蝕

早知買intc

完美摸頂

摸頂巴 一個月已經過咗新飛子線

我又中棍了

好蛇同摸頂巴雙captain

PLUG MAXR BB 中晒3T

wow tsm

佢都冇技術可言，鳩黎，咁岩佢揀親既股，坐1，2個星期就升，如果蝕緊，就會坐耐啲

石仔，你就算啦

終於滅村了

摸頂巴西利

bb 一日升左40%都係放撚左佢先

無好巴我都唔會知$bb 呢隻好野
多謝好巴

好危險下喎 萬一升唔番咪gg

美股點會升唔返

牛市啊豬阿狗都係股神

唔係話升唔返 但重點係坐幾耐
睇吓LEU

冇錯，依4個月買d 大路股都會升

你太年輕了

咁你all in左未

佢呢種方法係work
個原理就係低買高賣 係人都識 問題係佢點樣pick 股
呢點先係最難 如果個市唔係咁龍佢都做到咁 佢有potential 直接去做trader

Trade得靚又點，一次錯誤就無哂d錢了

真係過
佢出文嗰時買定啲係倉底
尋日見破前頂就爆買
好蛇好波

班傻系盤後幾BB 炒到10蚊，一日升40% 妖到仆街，都係走先

今日繼續贏過契媽感恩
謝謝小西巴
謝謝摸頂巴
謝謝TSM

石仔放左tsm未

BB咩事情

TSM 宜家要破產咩？

你亂買亂賣，豬錢係必然
你上個星期唔賣 TSM， 就有大把水位去食波動，宜家輕鬆數錢

又要低風險，又要升得快，邊有咁著數

跌少少就即賣，仲覺得自己好勁
人地爆升先高追，咁注定豬錢

你做定期算把啦

係龍市先可以咁姐

佢都係睇大陸YouTuber pick 股，話自己本細，所以all in 一隻，仲叫我一齊all in

bb 咩事
我加得好少咋
tsm 又回返曬

BB未上第二注就開咗車

你對石仔唔使咁認真架

咁認真回石仔有咩意思

孖緊算唔算all in
all in 還 all in 唔會all 落同一隻 係兩回事
小西玩法

bb

我琴日朝早諗住入架

石仔你咁樣係唔會進步架

咁勇
你叫你朋友小心呀 雷公分享過話好多YouTuber 會收人錢幫人推股 睇清左先好all-in

我都孖100% 唔怕啦

又諗起買咗ZM嗰位學生哥

明明睇好靚位又放棄左

好在無孖展，如果唔係我都唔知爆左幾次倉了

早晨呀石仔 唔好睇啦 過幾日又升返曬唔洗驚 唔洗止蝕

諗住入翻 100 股 bb 燈死佢，點知唔得

瞓醒指數轉燈

唔一定
Aapl fb msft amzn仲未去番9月個頂

Aapl咪破咗頂

咁人地一隻喎

巿場應該還msft+amzn一個公道

尋晚又變咗爆買日
入咗勁多單觸到價入貨

琴晚tsm末日call 好激

tsm 回咁多

又話有2萬億刺激方案既 又跌

隔離TSM區有個同石仔有得揮

宣布左details未？

石仔已跳

東岸時間 4:15 pm 開 press con

7:15 pm

我同有d巴打係到9叫過入嫁，你仲屌我地做咩入垃圾股
不過TSM唔洗止蝕，INTC而家先入一陣你又中棍起碼有起色都要用年計

Penny stock

BB dodo

算撚數啦你

琴晚無我放有得升
好撚 on 9 之前set 左價放

隻ddd
前日入左尋日就升30%
但得小注

唔係阿市值都大架
44億同2百幾億都買過

訓醒BB 癲咗
真係要多謝好巴，佢係第一個係度提起呢隻股

入咗bb巴打會唔會食咗先升嘅原因not expected

摸頂巴strong hold定take profit

我諗唔會咁易又通過

船員在此

有冇人知輪椅盤後咩事

根本唔使理石仔，你bin 佢冇用，佢都唔知醜既

做咩一起身暴跌嫁
拜登公布左野？

提嘅時候好似$5.x

月頭佢叫我入果陣6.x
不過買好少

SH 我應該會hold 以年計

呢隻船終點幾多點

高回報高風險睇你敢唔敢賭囉

尋日加唔到倉

睇完關係佢嘅資料 股價上仲有好多進步空間

WSB好似睇中BB

屌下佢 笑下佢算喇
都唔知d人同佢咁認真做咩

最早提係好巴 佢提個陣$3-$4
到12月1 號大棍出左 我自己做完research 之後覺得隻野好好 就～$8 開左船

係，佢提果陣～5.6
我就入咗之後幾日上9放哂
橫行左成個月又入返

黎多一次GME

Market Cap
CRWD 50.1B
BB 5.13B

BB終於成材 最衰$8.4走咗少少貨，而家得返300股@$6.5

我唔會啦
學小西講 自己係投資係間公司到，等佢自己成長，發展新既價值好過

識野
但其實咁類比都唔夠全面 因為iot 個market size 黎緊十年應該會幾大下

又中多兩隻stop loss

某報財經版有再講
我係9.x之後回落7.4 入
最近跌到6.6 再入咗少少
不過都好小注
無諗過琴晚黎料
有賺好過無賺

PRNT年尾60繼續召集

所以唔洗比較 大家唔同玩法
佢賺得快 賺得多咪讚下佢
佢每次賭岩唔代表下次賭中

唔係我識野，係船長你之前講嘅

Tsm現價仲入唔入得過

AAPL MSFT日日自隊1%，買得重豬得深

尋日埋單+6%

[

出面有BB post 又可以搵位入貨

唔太睇好後市 近期啱做近option trade多啲

【又突發】 侵正式解密 「奧巴馬門事件」

個po 12月頭架

好想賭個兩萬億方案

其實我都無諗過突然開船，最 on 9 係呢次
好嬲

就黎光復啦

今朝契媽冇send email嘅

Wsb勁多人問bb

入少左

Bb 係咪可以長揸唔放？

我頭先130入添
大把升既空間 如果比啲耐性既話

cls 末日call果啲咪發達

同你一樣8.3諗過加唔加貨

尋晚臨訓前加咗貨

盤中升22%,盤後升15%

太空船都用佢

等佢變下隻gme

19/25 玩晒啦

BB 當EV界Android OS
長揸唔怕吧？

正係得100股

得200
尋日諗住加多100，加唔到

博佢個security system 普及

又熔

訓醒贏阿木少少

等Arkx 入貨

為佐平幾仙冇佐成蚊

我都係

通常想買唔會睇嗰幾仙

我要揸gtr.gif (石仔我要炒孖展 ver)

我market price算 寧願買貴貨都唔要冇貨

因為一放佢就爆，所以好斤斤計較

真係好多謝好巴同摸頂巴

石仔
一日最衰都係我叫你入tsm sh一年
搞到你滅村

WSB 而家好多DD post

係咪見頂 唔識升

日日都升咩
都要回吓氣

暫時睇 最大對手似得IOS
Android 應該capable 唔到
垃圾google

日日跌

一訓醒見到bb 10蚊以為自己眼花

WSB 好多GME gang 轉場去BB
唔好玩爆

契媽冇買

去完廁所睇到 跟住訓唔返

tsm 回比石仔上？

而家坐緊車個人好精神無睡意

升完先嚟睇好
勝利球迷

估唔到盤後仲有力爆上去

盤中加貨好易輸錢

好hyper

買得1000好似唔上唔落咁

最多磨返排先再升

好重倉咩你地

瞓前賺緊，瞓後倒蝕

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1589.51 , -7.34 , -0.46 %
連登Core指數 : 11035.91 , 190.46 , 1.76 %
連登支概指數 : 1576.84 , 11.21 , 0.72 %
連登光時指數 : 1088.47 , -3.47 , -0.32 %
連登舊經濟指數 : 1590.30 , 69.14 , 4.55 %
連登奢侈品指數 : 1469.91 , -4.82 , -0.33 %
SPY : 378.46 , -1.33 , -0.35 %
QQQ : 314.35 , -1.69 , -0.53 %
VT : 95.27 , 0.16 , 0.17 %
BRK.B : 235.02 , 0.32 , 0.14 %
ARKK : 145.28 , 3.56 , 2.51 %

原本bb只不過係想放係倉底博吓
點知一晚個profit就過左爛果

跌係為左之後既暴升

唔重
但第一次買到爆升股

契媽一出完report
pltr即爆上

爛果 屌

其實係
之前怕死 set 左自己放，好 on 9

Pltr盤後做咩

仲有NVDA 而家得佢一個仲係負數

應該都買得多過呢到好多人啦

契老母 ARKW BUY 497１00 SHARES

老散沽貨姐

好恐怖
我寧可cathie wood 唔入我睇中個d 長倉股
一衝入黎想入多dd 都無機會

ＴＸＧ契媽好MＯＮＳＴＥＲ

摸頂巴會唔會再搵位繼續入?

Biden: Close Tax loophole
AAPL 聽日

佢又加貨了

直接上契咪得

wsb 之前有個bb post 架啦

賭埋財報就走咁啲

臭雞 搞亂個市場

升番哂啦無事啦

BB 咩事

唔會啦

滅世棍又出

多謝好巴，聽佢講入咗少少call搏下
本少利大
今晚又可以買靚料打個靚邊爐

準備好滅世棍未？

可以準備開covered call做保護

一話想走就升番，大戶mon po

支那登鳩up完？

我唔玩option
已經減左margin 準備好隨時食棍
就算棍上都會有margin impact
Thank you

琴晚set咗價差少少就入到bb 張call
爛果又唔生性
屌我個垃圾倉

好巴 摸頂巴

其實牛市唔賺幾時先賺有啲牛市股神fd一注獨贏Tesla，或者啲師奶同事淨買arkk都大賺，吹佢地唔脹
買呢啲熱炒股王，輸有限，贏無限
好過大把人炒嚟炒去都過唔到飛巴線

哇 石大哥d tsm點算

一陣佢入BB

多謝, 今晚加多磅靚肥牛
我都得買左140股

琴晚都滅左
全倉紅，得BB升

咁我都不了

老散沽貨想震走我？

爛果真係
仲要豬緊

有無人可以講我知石仔買咗乜所以滅世？

BB 7.5入
今日lunch可以加餸

大莊石

134摸頂入，收市126

摸頂巴

得10股晏晝加大都唔夠

唔好咁燈好唔好

瘋狂掃lmt

叫左兩個月都得10股

你唔走？

頂你入70蚊？

貼倉睇下 想學野

我del左app

琴日玩左末日call 輸死了

開戰

-300 點炒贏我個etf position

嗰陣上9蚊嗰日買咗100股 最後走淨10股

琴晚咪貼左

石巴請sh 想佢跌埋今日 一堆末日put未食

我bb勝利巡遊

唔知要考慮幾耐先入，琴晚應該夠noise 比佢留意到

Bb 7蚊入，得200股
多謝 好巴摸頂巴

Ev 熱未過bb都仲有得玩

有少少貨

你依句會唔會完美恥笑幾日前既自己

股價輸緊十蚊
好想走

琴日又話123入左既
點解最後又變左134

而家睇post 先知原來都幾多人有$bb
仲要好多係新名
我仲一直以為得幾個人上左船

一訓醒全部滅世咩節奏
仲諗住牙祖派錢升升升添

條數點計
比你次次都賺20%啦(你話10-20%，已經計多比你)
5次咪得2.48832倍

少年股神個tg都有千幾人

今次唔好penis sell
Sh

贏先上水賀一賀

我8蚊坐到落黎6蚊都唔走就知我信仰強大

好勁

希望此不沉

你地狂 gel BB
佢聽日就盤前 TSM 止蝕，然後買 BB

勁

個個都話加十幾廿%
得我一個日日比AAPL MSFT削血
人人自隊到底係咪中左L5症候群

我都係琴日見你講,即刻google下先知原來Blackberry已經轉左型
盤前7.5入左550股上到尾班車

崩盤我有經驗，選一周最後那天

ＴＳＭ （止蝕)

btw 牙木個賤婦係咪有買bb

其實我都有跟你機 400股@7.2
但磨左幾日 平手走

BB保你大

係就正啦

Spce 試過先契媽一步入
而家就算試飛失敗大跌，都跌唔到去自己嘅入場價

如果 TSM 回多兩日
佢實止蝕

太空熱bb 加唔加入到？

任何一間銀行匯都得 都係$250hkd左右

12月尾上左船了
不過係度好少講野

$BB
WSB 又贏

又摸頂買？

冇

靜靜地贏
之前未升點勝利巡遊

CD ROM偷偷地抄左功課賺左些少
多謝巴打

多謝摸頂巴 雖然我得好少bb 但都執到爽一爽

就算升 升得$1/$2佢咪又止賺

上次tsla夠咁啦

Big cap 滅
Small cap龍

依句其實玩緊咩梗
見你講咗十幾次

我爆升前兩日喺度問一問意見，都係得你答我

旭巴係咪唔洗訓

好彩10月將d msft aapl轉哂去se sq arkk

岩岩果core 指數 bb 好像係top 10
所以應該好多人有

圖片模式 有張石村滅世圖同一張134.11摸頂圖

跌就好,想加倉
10蚊以下free money

唔明點解119 唔買，要134買

2158係咪又執左半個石囝倉

買tsm都要坐艇得石仔一個

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
免費報價股務
−5.71%

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

我堆bb 10蚊call 一晚長大 好感動呀

台積電（2330）台股開盤$621

BB係連指core成分股黎

不知不覺年頭跟連指入都10%了
大家應該反醒2021做過d咩

利申持有aapl仆你個街

下下錯過哂啲機會
啲call唔係早走咗就係差幾毫入唔到
個倉浮浮沉沉都係得咁多
個巿龍到咁都冇錢賺
心態調整唔到

持有Amzn

請問而家新既YTD合格線係幾多

1個月1800>1000000

半年100%

歌黎

你地set線既時候麻煩考慮下石仔

擇日失戀

張twtr $46.5 0115put 入價了
受死啦鬍鬚佬

石囝應該輸

cdrom 唔係浪得虛名
利申新名

個指數其實係點睇

今晚跟呀木個賤婦入pltr

你都新

派得1400蚊, 印1.9萬億, 唔合預期跌得

本身細倉係大倉既1/10 依家變到1/4

一晚細倉+30% 大倉+4%

真好玩

契媽

廿號再印！

屌都hold緊50% cash 仲要多etf mega cap

訓醒發現+6%, 原來啲bb9蚊call 一晚到晒價

尋晚唔覺唔覺入左幾多能源股

Weighting 睇trello

mewe有人開tg group 有冇人又跟機

我入 100 已經少

solar差唔多，準備慶祝登基，tan 130 好5好

琴晚先買小小 好彩入得切

我啲$10 leap call 都就到價

我10蚊call 仲要係3月既

Mewe長時間都有班人討論

我賣哂佢先入，臭閪嚟

Biden 提到政府會出錢支持 Made in america

工業股

mewe算靜
呃唔到好多人

Cd Tom

Gchi

我都係 9蚊3月

都唔記得開左幾耐了

我係佢裂口爆升個日買 坐到依家

唔好call咪得

6 th generation jet

其實好巴講完之後 都無乜起色
係琴晚先破發

擇日熔斷

好巴跳左船好似未入返

Tsm今晚唔知仲有無戲唱呢

原來得2.4倍，我真係冇深究。大家fd,佢搵到錢，都開心既
可能佢暗底自己再trade 又或者作大條數哂命

用sqqq做比較會唔會好啲

有時候入個timing真係
如果跟好巴入應該忍唔住跳左船
跟摸頂巴就屌你正啊喂

其實有無人好似我咁淨係入老母G老母W同埋啱啱入埋Q 反而無入KK

我得G 有諗轉埋做晒CRSP
不過都係hold起度算

咁trade其實唔係唔得
但你撈錯一次都有排坐
同埋心裡壓力好大

個本 下捨入
轉數 下捨入
倍數 上捨入

其實啱
如果冇開個細倉玩option
應該慳返好多時間同心力

美國候任總統拜登公布最新紓困方案細節，表示新紓困方案規模為1.9萬億美元，當中包括全民派發1400美元，如果加上去年12月派發的600美元，派錢金額合共為2000美元。

有我登無窮人

一撈錯就心急想搏 除非你好似宥巴咁幾十萬上落都面不改容

個排咪升到9個幾，之後回返咋嘛

(64-26.3}) x1300 /7.75

國家扶貧 我2/3個石囝倉

賣淨4分1 死八婆

13手

如果真係下下撈係底可以入ibank
仲要下下allin

入黎美股po 先兩個幾未到三個月

所以佢訓得唔好 我寧願自己訓得舒服

點解可以咁多

依樣野係Trump仔提出先
兩黨block撚柒咗依家拜登又講撚到係自己野咁
Trump仔個到過撚咗依家我多幾手BB啦屌

其實大家最應該payme比石仔 幫大家賺左咁多錢

明白到 股市 有人贏 有人輸的原因了

原來個個都左正股右call

2條b1 + 分身中一

買個連登ac好難咩

呢到咪算, 點解會又mewe 又tg

媽咪麵睇淡02158

有無傻鳩同me一樣

跑唔過Jan 30%合格線

史上最廢美股: nvda

石sir 摸頂入話sh, 應該有排都未上得去

梗係bam鳩侵侵留返比我登

我

仲有半個月
摸頂巴應該50%up

有冇把握機會 530 以上放

本新都小留言
我自己本新都係做info sec
睇完你推薦 上網睇一睇 security system+ 電動車main os
琴晚大成交就入手了
無巴打都唔會去留意呢隻 多謝

拜登做=正義

全球市值第九大嘅巨企炒到好似電動車三傻咁日日10%先得人驚 慢慢黎長升長有SH咪仲好

牙登發布會提起 made in america, clean energy

545走曬隻垃圾

好似係GOP bam鳩侵侵

點解會哂命 我同朋輩講一定會講賺少～50%
財不可露眼

好巴唔係尋晚一破頂就入返咩？

你都咪話，價值100美一個

訓左無留意

靚放

派 2000，DEMS 一向都無問題

係 GOP 唔想派
佢地當時要籌備一月 Georgia Senate 選舉
唔派大筆錢係 party line

都係個句 你賺錢係你叻仔 唔關我事
我只係share 我睇法 可能岩可能錯

今晚溶斷

摸巴好humble

算平 依家好難開

-4.07%

隻野升就話姐 跌ge話我祖宗十八代都應該俾屌到爛屎忽
何況 股市無人知幾時升幾時跌 我地都係食緊市場同fed ge 奶水
無咩特別值得傲視

有冇payme

一野就上到你無del app

我認同悶聲發大財
問我執幾多，我話暫時執小小，五年後再同你講啊

等佢出埋份policy paper 先
到時又係咪書時間

Veri 50

第二個app黎

100

契媽幫你日日賺
依家買嘢都唔睇價咁

今晚呀

幾時SET 到咁癲一個月30%

尋晚540換馬tsm 數錢

馬前砲出 ticker
仲要唔洗 payme

船長

茶走巴咁認真

有無人睇好amd
就快er

美股區越嚟越多小西

遇事不決 今晚tesla 850call

孖100％再all in, 係跑贏契媽既最佳方法

其實見到幾有趣的現象
暴巴係連郡選股創立連指
再用返最標準方式去操盤
係可以跑贏返大部份人

John Chen
@JohnChen 2 小時
Thank you for your partnership @Sony. You are an icon and I look forward to experiencing your #ElectricVehicle embedded with @BlackBerry software. But first, where I can get a #Playstation5?

咩方法?

依家拉定咁高係為了審判日既來臨作準備
積穀防飢

U 仔係咪無左心跳上到157就比人一棍打留落黎

b組5球up
9孖50萬

利申 俾人串拎50萬allin tesla贏得多過你

咪每月更新一次
中間唔搞其他野

Sh

忘巴 收唔收payme

止蝕 再搵位入啦
呢個價位隨時坐半年先返家鄉

抵佢輸埋senate

睇翻個倉
仲未上得翻上星期五個位

都要揀岩股先得

係半個月

買tsm買到要坐石仔都真係叻仔

跟連指買，依到班友既精華

BIG TECH咁搞法
AAPL 妹完3個月 ER都冇得升 真係周街苦主

下次拎走aapl ok？

次次比人問，一律答
汁左少少囉，唔多丫，本細嘛

又要veri 倉

唔得

我屌 早知134走

好撚高質

年中aapl 升到150蚊時
咪又係成班友問高唔高J
做咩一買即跌
點解唔係妹的時候放係度壓倉

今晚都到啦

3Q忘巴

dklm
無啦㕸 基曲死全家

冇200唔放？

死傻散識止賺唔識止蝕

機會成本問題？

入隻ipo afrm 一晚+20% ，你就壓晒啲錢係aapl一晚-1%

港女ipo 個個孖幾百萬抽，壓住d錢大， 拎到既貨少，所以溢價炒得多

利申 係到提左2158 大家上爆5次up，我margin都貼埋

忘巴諗著hold幾耐？

純粹搵唔到有野自己想買
唯有放係度住
隻afrm開盤90蚊我唔敢買
依D錢真係比敢搏的人搵

多圖，快做仆街仔，港女夾在兩鬼仔中間爽撚死

個市咁龍分享下另類bb比大家睇

respect 100蚊見啦咁

7出3 零成本， 擺1個月賭佢似909

真係要睇個本有幾多,本少好難咁做, 本多就可以入多D心頭,一隻隻咁上再換馬

當你年中上到150
半年15%
有無信心買其他回報高過佢
有就go ahead

今晚又要插

唔怪知咁多一手黨, 原來100手同1手分別都唔太大

26號先ER bor

2158 睇幾多？

2158 1手2成中1，100手6成中1
大陸仔影分100個ac都中廿手

我知
但時間上 𠵱家吹風搞BIG TECH
驚緊會唔會一路發酵到月尾爆

連群最新標準係一個月30%

下次用sofi抽一手算
反正唔成功退錢
free money

美帝big tech全部金主黎
無佢地課金你選條撚

2013年

咪同AI一樣炒上

大陸仔有專門証卷行開，因為id交得9個字，大陸id頭9個經常一樣

當然，大陸仔轉錢黎香港= 我地轉錢去離岸

佢地仲要申請

禁入去load緊個陣先發覺唔對路

core 有SQ 既

爛果真係垃圾嚟，日日拖累個倉......升就少少，跌就跌足，仆街

JPM 今晚財報

mewe勁多新手自由搏擊

時上時落好不安

你要唔要睇下支登背後邊個捐款
侵侵連任就真係可能搞，支登

多謝巴打，好人平安

你預佢好似MID同SMALL CAP 咁既表現 就緊係垃圾

成班cd rom

中長線啦，iphone 12 到而家都仲炒緊

Macbook 所有人用過都讚

成個生態圈仲擴張緊

如果琴日上左Bb船就可以對沖返果果條數啦

美期熔啦

我地連郡yolo trader
只睇羅素2千

冇唔對路
圖文都符

羅素自由落體

比隻bb對沖左aapl 同msft

由好巴提冇殘已上

上唔切船嘅呢度
果果就嚟沉到落海底

個市好熊

8月入到依家 妹到爆
今日就斬一半 算鳩數
要玩a字頭 我玩acb 好過

pins點解會跌

尋晚 tsm 升個d 係 aapl 對沖晒

冇左宥巴加持

大家覺得呢d 大科技公司
咁高調搞trump
班pk 係咪應該 無運行

今晚BB會繼續升
30%

極右民兵組織聯盟PAFA揚言1月16日向叛國的民主黨開戰

uncertainty派又可以ching chong

我再次重申 aapl係垃圾
學石仔話齋 輸時間值

6.7 買 宜家唔敢加注

侵都落台啦無咩運行

火箭升左就唔好高j
咁多股票可以買 點解要追隻升左空既股

三 十 歲 户 口 冇 一 百 萬 ， 人 生 已 完

又係合格線問題
好掛住飛巴

你個假設唔係侵贏咗先成立咩

其他國家會搞佢地啊
所有條款有咁嚴得咁嚴

石仔，我最後一次提點你
你不如真係試吓聽我講
開返個trade history log出嚟review 吓你做過嘅trade
睇吓自己之前做錯過啲乜
邊一啲動作係panic buy panic sell
搵返一個真正合適你又賺到錢嘅方法啦

呢一條係真係明路嚟㗎
無論你係SH派，TA派，都適用
當年李佛摩每次爆倉破產都係用呢一招翻身
佢會自己匿入間房度睇返晒以前做過嘅trade去做review
每次review完佢都會有新嘅得着
然後又再炒返上去all time high

我要講嘅就係咁多，有冇得着真係靠你自己

侵贏 侵搞鳩big tech
侵輸 報復性拋售big tech

Cd rom新手想問下 如果唔打算放 低位建完倉爆升完仲會唔會加注

咁仆街

等緊FB落地獄
想抄底

世界係咁

分三注向上溝完唔理
如果對佢有信心

algo派mm派同我推高bb個價佢

石仔IQ應該唔夠100
佢process唔到呢啲野

@小西 想問下izea 你有無話睇幾多？
呢個星期都差唔多升左80%

唔會咁快加 等佢結構性回調or橫行盤整成交再收縮先再諗

小西唔好同石仔咁認真啦

我通常等回先加
個倉多股，總有一兩隻會回

有時諗石仔其實係到只係想撚下大家

Biden 啱啱提過 close tax loophole
搞就一定想搞
夠唔夠票就另一個問題

SH
我不嬲唔比目標價
我只能夠講宜家呢個價，唔算貴

真係唔知邊個係底
覺得d人真係會轉哂去用signal同mewe
fb基本面已變差...

tsm 船歡迎大家上黎

佢琴晚跌到訓唔著

好簡單
呢度個個屌gay cock奶共
有幾多個已經dump左自己部iphone macbook先

邊有咁黑

收到

咁多人有本可以磨, 你分享自己knowledge可以幫得幾多個? 由石仔喇. 後面少本過石仔既cr rom, 學你個套, 追緊上黎.

我琴晚瞓前淨係見到佢張134 買入嘅cap圖
佢重做咗啲咩

上年年中石仔第一次食棍時
大家都係咁諗
以為佢有好多個倉

成日都覺得石仔係上左岸拎幾千蚊開個倉娛樂下大家

就係134高位回落搞到訓唔著 其實TSM SH真係唔洗驚 坐兩個禮拜又上返曬

每日都要屌一下蘋果老母，垃圾股

炒妖股高 J 就話無仇報姐

TSM 咁穩陣嘅股票
區區幾蚊幾幅
驚 what?

成日都有 d on 9 動作
唔睇好似最好

巴打中肯
另外我相信fb基本面其實無變
短期問題only

tsm= 香港匯豐
國運股

你真係好好人，小西
但我99%肯定當你9 up
頑石豈能點頭

佢真係hold返個星期見佢唔升又會走貨

好巴返來未

IG 堆人咪又係咁用
除非立法禁止咗FB轉售數據同分析報告
唔係我諗唔到佢有咩理由滅亡

因為iphone d對手冇威脅姐
圍內圈子就真係有唔少人由wtapp>TG/signal
其實不嬲都覺得facebook沒落緊 只係之前冇其他野跳到出黎搶食
而家呢個情況俾到藉口大家轉咁解
但就係唔知呢個情況係純粹得香港轉定真係全球都轉緊
如果得香港轉 咁基本面唔算有咩改變

其實小西透過石仔同大家講
定期睇log呀反思搵岩自己既strategy
無邊套絕對岩呀

同飛蛇笑傲江湖緊

基本面要諗埋稅同會唔會郁個30% 收費
呢兩樣唔郁佢keep住出iphone應該都夠做嘅
但唔預有好多增長？

用心良苦

ig有無野代替到
無既其實fuckbook個市場仲喺度

稅就一定推唔起
同埋tech giant relocate好易
宜家佢地office都唔洗翻要避稅走出美國都得啦

勁多謝小西 呢隻2蚊入咗 2.5再溝咗

ig真係冇
暫時唔見到其他野比佢更方便睇囡囡相

Hi石仔

tiktok

交幾多稅從來由財團決定

笑撚死我

石仔係九月曾經 $500 買入 TSLA
高 J 之後癲狂狙擊西蛇

西sir 真係有耐心
石仔唔使早, 1月頭佢自己話SH TSM, 真係做到都唔使食桿啦
更加唔好講你係呢度叫人SH good quity果下開始TSM

牛牛個twtr留言版好歡樂

石囝send 個log 俾小閪老師review 啦
又唔洗煩又有錢賺

但股價要升唔係要有增長先得咩
ig仲有市場
但facebook同whatsapp既市佔真係越黎越少
咁市場已經唔預期佢未來仲keep到增長,股價唔係只會探底咩

小西巴金石良言

不嬲sofi換股第2格以上個d全伏

得80分個隻龍霸天下

same 我都係睇好巴講 再分析下

駁唔到

牛牛都幾多maga撚

好巴慘啦
又俾報紙佬free ride
又俾巴打話閪蛇隻bb

咩叫iphone 12 到而家都仲炒緊
我12月性旦前買過一部12PRO 一部12 一部IPAD AIR4 兩隻AIRPAD PRO
全部即日有折買到

有冇人留意FVRR

美股Freelance平台Fiverr (FVRR)分析+討論區

人地一個鐘賺150鎂 你識what

依到130 入齊啦仲睇乜分析

126又入番TSM

忘巴d見解真係又獨到又風趣

CEO 係CNBC interview講過recession應該更加好生意. 個人FF希望FVRR食埋UPWK

1001